［認真問］有冇政府醫院醫生/醫療用品供應商

同上

有野問？

係🙇🏽‍♀️求加tg

我都直接搭單問想買d物資捐比貓狗機構邊度最平？見到d水同飛機仔都賣到好貴